估計名潮食館爆疫源頭為該食肆一名清潔員工，涉及一名72歲男子，居於秀茂坪邨秀康樓

衞生防護中心早前曾表示，估計名潮食館爆疫源頭為該食肆一名清潔員工，涉及一名72歲男子，居於秀茂坪邨秀康樓，他於本月14日曾做病毒檢測，當時結果沒有確診，其後於18日出現咳嗽病徵，翌日仍有上班至下午4時。

明明深喉完，點解會咁
又話做完檢測就有抗體

廢老廢邨